突發：威漫將推出更強大人物，能力超過薩諾斯十倍

香港陳同佳

The King of Green Hat

綠帽俠：You have failed this city

係咪可以不停開蝴蝶效應

lm

即係睇龍珠一樣.......